有人整左光復香港crossover 數碼暴龍既mv

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

Push

睇到眼濕濕

多謝勇武

推小明

喊到仆街 多謝勇武

好撚正

推 香港加油

推

Cls

被選中嘅細路

喊左

全力支持 勇武手足

睇到好多畫面係個腦到最後凱旋而歸果下真係笑左出黎 我地一路既努力係有人認同唔似得班狗人見人憎
我係香港人